Excellent chirurgien qui m'a opérée dans un hôpital privé où j'ai été traitée avec respect et attention. Très professionnel et facile d'approche, rassurant, compatissant . Il m'a reçu rapidement car j'avais une urgence et m'a opérée la semaine qui a suivi. Excellent suivi au bureau. Lui et tout son personnel tant au bureau qu'à l'hôpital ont démontré un professionnalisme sans faille. Merci beaucoup pour tout!!!!
